流動不息的水 怎麼會結冰

仍舊渴望澎湃 卻變得死靜
難道太過固定 釀成一種感情
同伴愛侶已分不清

成首歌都好中